新黎兼路過,見夢遊咁耐無乜成果有D膠論想發表下

本人廢中一名,不嬲用屎忽諗野,可能近日屎忽大左所以好多野諗!逢親有人問我藍定黃我一定凸佢,我做人係分岩同錯,因為我想改變番而家呢個痴L左線既香港,去藍除黃!
我對呢個運動既贊成和反對:
1.和理非遊行,贊成
2.暴力衝擊,反對
3.不合作運動,反對
4.擺工,贊成
攪左咁耐都無乜料到,有無諗過改變策略??
有無諗過增加民望?有無諗過提高形象?
你可以話我廢中不左不右,你地有無諗過其實而家唔係攪選舉,根本唔駛有立場?唔好俾黃藍思想分化啦!
其實中立既人可能仲多過黃藍總數,呢班人其實最講道理,佢地只係分岩定錯,岩既一邊就幫,要拉呢D票其實最容易!
你地想理性討論既話我地就傾落去,睇下可唔可以加快進度,唔駛發咁耐夢大家辛苦落去

唉,居然無人理,算啦,講埋呢樣收皮!
你地有無企係作為家長果邊諗下,家長有下一代,梗係同情你地啦,但係佢地仲要教育下代架!比喻家長帶埋下一代去夢遊,佢可以同D細講,佢地而家做D為公義既事好正確!轉頭你地去衝擊垃圾會,咁家長可以點同D細路講?唔通仲話你地好岩咁呀,所以家長一定係中性!
所以你地做野一定要合情,合理,合法,家長們先可以全無顧慮咁教育下一代,支持你地呢邊架

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

BTW 大家留意 條P牌唔係第一次開呢個post
入嚟睇我個post就可以由佢沉
Thx

哥仔,我初黎步到唔係好識玩,第一個post唔知發去邊個區啫
唉!算啦,做番cd-rom好過!